驗樓師詹濟南d抽水功力幾時高左咁多？

詹sir受左咩刺激？

短褲

佢不嬲都係咁
係一開始上電視兩三年仲懶正經

之後做耐咗開始露出真個性

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

不嬲黃底嫁佢

咪玩啦 佢上年d驗樓片先黃呀 睇吓蘋果動d舊片
而家tvb講親驗樓都一定無詹sir

不嬲都癲

條熱褲好正

睇過幾次，幾好笑